夜場冇真愛？？？

其實大家認為夜場有冇真愛

冇

信個個都on9,鍾意你夠淫啊？

鍾意你啲錢咋 傻仔

咁萬條女／仔落場係因為分手 想飲酒 心情差 想麻醉自己
而巧合地遇上真啱心水呢？

有，但通常嗰啲個個都已經玩/比人玩到殘哂

Why

好多人太表面物質

啱分手想飲酒+心情差=99%失戀 比人飛
唔通慶祝咩
仲要飲完酒肯同你傾下姐係未放低啦
又點會咁快移情別戀啊老細
只係純粹想揾個人講下姐
唸太多
就算比你食到
都只係當你水泡

唔係以為夜場啲人純粹想陪你傾下計，談下心，開解你嘛

留精不留情

我認為出得黎玩大家最初目的都係尋開心 keep it that way 大家會開心好多
做咩要真愛？巴打既問下自己第二日想唔想同其他女仔上床？想既就唔好咁感情用事

咁咪祝佢好運 落去尋一夜開心既比分手心情差而去飲既多 點會咁多好彩撞正兩情相悅真心雙愛想行到最後既人？我唔信呢套 我只會諗現在 男與女之間開心就得 他日如果想定既到時再算

夜場有愛, 愛滋囉

今晚俾你食到 聽晚就俾第二個食